渣過兩年巴士 你問我答

自爆問題唔答 其他盡答

九巴？人工？做幾多個鐘？

而家渣乜

有咩渣後感

你夠高揸咩

你乜都做過二年嚟緊呢份工會唔會又做二年就算

驚自爆 唔答

@拉車福特

聽講一日渣足13-15粒鐘 先17000$一個月？

渣渣下車肚瀉點解決？

好似樓豬咁矮都渣到

點解巴士佬咁閪

到底有冇人扮八達通do一聲搏大霧唔俾錢

咩巴

獎金係咪超市現金卷？

乜都唔答，就唔好叫你問我啦屌你老母

bc9